poly小可愛 我係結衣bb

有無人識佢 我係結衣bb
我同佢失散左

Ig/fb

連登仔咁都唔知咁廢